[工程JJ] Project Coordinator 定 Engineer

小弟Building HD Grad 左之後係Main-Contractor做左兩年Building PC同時讀完個Top up-degree.
然後最近轉左第二間Main-Con做但做緊嘅嘢係Engineer嘢 (公司有做Buiuling,Civil Job)
小弟Civil同Structure嘢唔太識,所以考慮緊再唔再浪費多兩年時間讀個part time Civil degree (Thei/ Rmit)
巴打們覺得我應該做返PC好定Engineer好

Project Coordinator
Engineer

有人唔做做狗

考警察啦

都係 PC

天堂有路你不走....

姐係點....PC好啲?

工作前途問題上連登問你都幾夠膽

問番相關專業人士好過啦屌

咪一撚樣

PC要同各行頭夾野協調 仲要你樣樣都迫啲先同人地夾到 唔易做架

幾錢人工?

唔好做PC, 包你後悔

不過好撚掙扎宜家係返5day,比起以前6day

多個意見啊嘛

22k-23k

入工程想5days?
你不如轉行算啦

Main con做 PC都係左追右追，搵機會博升PM/site agent

行engineer條路可以考牌，識得人多可以做埋計數佬

做MC 想考牌？ 十個唔知有無一個得

識有d人係做左幾年consultant轉main con，聽佢哋講對考牌有幫助

一入行就做MC無做過收銀 考到牌既真係好少

THEI/RMIT想叉? 行ICE, 仲要無棍, 機會應該大啲既

其實長遠嚟講pc定engineer 好pay啲

PC 上到PM。PM 60k 起跳120k 左右係頂

其實都係差不多 上唔到 apm/pm 做到SPC/SE比盡 40-50k 人工到,2邊都係做到仆街，engine 就前期起石屎廊比較忙，工程後期比較輕鬆。PC 就工程中至後期多野做，前期入material,夾圖。睇你鐘意做範，2邊你夠博加有人睇都會上到M grade

轉行 真心